$7000 list check

CPU
- AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4 $1660
主機板
- Gigabyte GA-AB350M-Gaming 3 AM4 M.ATX $710
顯示卡
- Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE OC 6GB GDDR5 $2249
RAM
- G.SKILL Aegis Gaming F3-1600C11S-8GIS DDR3 1600MHz 8GB (1x8GB) Ram $475
- G.SKILL Aegis Gaming F3-1600C11S-8GIS DDR3 1600MHz 8GB (1x8GB) Ram $475
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU $445
SSD
- Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD $870
機箱
- Sharkoon VG5-W(Blue)藍光 $320

產品: $7204

就咁terminal cop過黎, 有HDD

ok 唔ok

jumbo 個價準唔準 , 見jumbo 好似平d

同埋好唔好轉Sapphire NITRO+ Radeon™ RX580 8GB GDDR5 $2499

Ddr 3 笑死我

G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 1x8GB F4-3000C16S-8GISB
$560

先啱

CPU
- AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4 $1660
主機板
- Gigabyte GA-AB350M-HD3 AM4 ATX $650
顯示卡
- Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE OC 6GB GDDR5 $2249
RAM
- G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 1x8GB F4-3000C16S-8GISB $560
- G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 1x8GB F4-3000C16S-8GISB $560
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU $445
SSD
- Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD $870
機箱
- Sharkoon VG5-W(Blue)藍光 $320

產品: $7314

火牛上550W？

450 夠啦

jumbo 個價準唔準 , 見jumbo 好似平d

同埋好唔好轉Sapphire NITRO+ Radeon™ RX580 8GB GDDR5 $2499

budget有鬆動的話建議display加多舊幾水轉gaming卡

轉 580 呢

洗鬼轉gaming卡 一係你就有錢上1070 唔係既話我寧願將舊錢加多條ram好過

條list好似已經16gb ram

樓上

jumbo 個價準唔準 , 見jumbo 好似平d

pish

jumbo 有板 u ram套餐價，平200，如果轉rx580，要用最少550w牛

580抵唔抵屌，見跑分好過1060

同埋AMD有冇加成

對AMD有好感

跑分差唔多，但 1060 120W 580 185W

Ram轉3000mhz ddr4
火牛轉550w

gigabyte motherboard